\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Gelbe Blätter}

\beginsong{Gelbe Blätter}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/gelbeblatter} 

\beginverse
\vspace{0.4cm}
2. N\chord{C}ächstes Frühjar d\chord{d}enkt niemand zur\chord{G^7}ück \chord{C}an den H\chord{F}erbst und \chord{G}an das Gl\chord{C}ück, \\
das \chord{a}ihr mit \chord{F}eurer F\chord{C}arbenpr\chord{G}acht \chord{a}ein Jahr lang zu j\chord{d}eder St\chord{G}und habt gebr\chord{a}acht. \\
\endverse

\beginverse
3. N\chord{C}eues Leben bl\chord{d}üht bald an dem \chord{G^7}Ort, w\chord{C}o ihr l\chord{F}ang schon h\chord{G}abt geb\chord{C}aut; \\
zu g\chord{a}eben w\chord{F}art ihr st\chord{C}ändig ber\chord{G}eit, h\chord{a}offtet, dass dies L\chord{d}eben w\chord{G}ährt in Ewigk\chord{a}eit. \\
\endverse

\beginverse
4. N\chord{C}ur das Rad der Z\chord{d}eit bleibt niemals st\chord{G^7}ehn, M\chord{C}enschen k\chord{F}ommen, Fr\chord{G}eunde g\chord{C}ehn \\
auf gr\chord{a}auer Str\chord{F}aße \chord{C}immerz\chord{G}u; h\chord{a}abt in meinem H\chord{d}erzen l\chord{G}ängst eure R\chord{a}uh. \\
\endverse

\beginverse
5. W\chord{C}enn im Herbst die g\chord{d}elben Blätter fl\chord{G^7}iehn, \chord{C}ihren W\chord{F}eg auf gr\chord{G}auer Straße z\chord{C}iehn, \\
denk \chord{a}ich mit Tr\chord{F}auer \chord{C}immer dar\chord{G}an, dass \chord{a}ohne Herbst kein Fr\chord{d}ühjahrst\chord{G}ag kommen k\chord{a}ann. \\
\endverse
\endsong


%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: fröschel (Michael Strauß)\\
GB: 115
\end{angaben}

%\newpage

\index[in]{Der Himmel geht über allen auf (K)}
\index[vw]{Kanons!Der Himmel geht über allen auf}
\beginsong{}[]
\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\%\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\
%\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\

\begin{Large}
Der Himmel geht
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_derhimmelgeht} 
\end{Large}
\endsong